[法律JJ入] 禁制令可唔可以禁止無展示委任證同警員編號既狗用警權

如題

連登有冇法律JJ諗下可唔可行

定法律JJ唔上連登

可以
不過唔知律師黨去咗邊

靠律師黨真係食得屎
連登有冇法律巴絲俾少少建議

琴日又有街坊話班狗兩句就俾人打
啲狗一日唔洗show number
一日都會有香港人比狗亂打

我覺得又唔好咁講野
不過真係想問到底香港咁多法律人士點解無人做野？

只係律師黨咁多個月黎
都無主動出計點用法律招數對付政府同狗

司法覆核同暴動罪研究都係市民自發做
唔講真係唔記得佢地係律師

而家班黑警因為唔駛show no. 覺得做任何野都唔駛負責，已經失曬控，再咁落去真係會有人俾佢地打死

泛民班律師呢幾個月好似死撚曬咁

1.三大狀引歐洲案例：速龍小隊制服沒展示警員編號疑違憲

2.指無編號警非執勤 郭卓堅申覆核

司法覆核唔夠快
你睇周庭選舉呈請都搞左好耐
究竟法律JJ去哂邊